吊那星 今個夏天，暖化撚又贏～

要日日開冷氣開到十幾度先頂得順

6-3